星期六有咩活動? 星期六有咩活動? 星期六有咩活動? 星期六有咩活動? 星期六有咩活動?

上街啦香港人
但係去邊?

唔該巴打

終於見到